邊個話imos 四舊幾先好？

話說係淘寶淘左四塊閃魔 冇一塊係岩心水
痴撚哂四塊每一塊入面都有毛 or 塵
今朝起身第一件事 就落樓下電話鋪再痴過
198 全屏
痴完我wa 一聲 一粒塵都冇
又滑又吾厚
唔好問我咩牌子 我都唔知 9h 啦總之係
好撚高興
利申 Iphone 7 plus
其實iphone 個mon 係咪真係唔會咁易花？
聽說啲才料係硬淨啲..

吾你老母

你唔識痴姐

屌您老母打撚錯姐
唔，，，，。。。，

自己唔識貼賴人啲mon貼差 閃魔不知幾好用

您老母 真係貼到我火都黎
本身塊野有塵 定係你眼殘睇唔撚到咋？

咁多巴打推介閃魔又唔見佢地有塵 買四塊四塊都有塵仲唔係你問題

佢竟然完全冇諗過係痴嘅人唔同

乜都唔貼最好

買apple care 仲好啦

apple care 換機換翻新機喎聽聞

on9 仔 唔通你用到半年壞撚咗換部全新俾你咩

btw 吾你老母block 鳩你呢d 傻西先

有邊塊玻璃貼唔係話自己9h
btw佢地個9h係鉛筆個9h
唔係摩氏個9h
即係摩氏3h

閃魔係的確有少少塵...我都係舊登講過用望一望用膠紙貼走少少塵先貼

利申：用緊閃魔...一個月換一張

用緊imos，不過都裂咗

硬唔硬唔係好緊要 最緊要貼服 滑 就 ok
btw 晏就痴完 夜晚就見到有兩條毛係入面 ..
其實係咪一定會咁架呢

成段都同imos冇關

我見咁多人話imos 好，咪分享下囉。
其實舊零兩舊都ok 既

打手

Imos轉閃魔覆緊你
唔覺有塵同覺得兩者差唔遠
但閃魔平好多